2020人工普查

武肺影響下
人工有咩轉變？

其實只係基層影響大
你睇下啲搵幾皮既白領，一樣繼續happy gathering

保險搵得仲多左